恒大仔ou人入有得比你地揀 恒大定公大

正皮 公大
負皮 恒大

兩間都係垃圾學店
真係要揀既話自殺算

OU都係U

好難揀

可吾可以兩間都吾揀,比我重新考多次DSE

Ou世界排名1200 恆大好似12000 差十倍

比我就走後門算

IVE

ou 係u
但恆管唔係u

痕大仔 諗住踩鳩ou拎自信

吾你老母
死返5P啦垃圾

Hi恒大仔

開大